[燒到遊戲界LOL] Reddit：悟空wu KONG 害我的帳號被永ban？

岩岩睇台仔網見到

內容大概就係講有人打左 Wukong is free
姐係悟空送頭 因為佢玩得唔好經常被gank
之後佢就俾系統ban左

另外又有一個玩家話佢地要 We should all support Wukong
之後佢都俾人ban左

而目前Riot還沒有針對這個現象發表任何官方聲明

需要提既係lol開發商riot係已經俾騰訊全資收購

reddit留言：

—：悟空的R：我們革命的時刻 (The revolution of our time)
-：悟空的W：我有一個夢想（I have a dream)
-：悟空的被動：五大訴求，缺一不可 (Five demands, not one less)

—：Free Wukong！

Free Wukong

膠post黎

推到大陸冇得挽LOL

Papaya_dreaming 係好出名既shitposter

玩緊膠姐